鐘意左個有男朋友嘅女仔

如題，點算好
控制唔到自己唔去諗
近來一星期夢見佢兩三日
想她想得好孤寂，好辛苦
我有主動搵佢whatsapp，佢都會認我
感覺都係普通朋友對話，無乜曖昧
試過約佢單獨食個飯，佢又答應
不過未到個日，好緊張

知道佢男朋友好似對馬馬地，好少見
成日掛住番工唔理佢
自問自己package唔錯，應該好過佢條仔

如果你係我，你會點？
第一次食飯應唔應該表白或對佢暗示有好感

返屋企打飛機啦 死狗公

你搶到咪搶囉
最怕你連個朋友都冇埋呀

我認真架

認真溝條單身架啦 認真 認真想屌西就真

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

第一次食飯就表白 未拍過拖？

毒撚最忌有自信
仲要諗住送帽
Dllm話撚知你package 曉飛
派帽死全家
一世綠帽俠

我都驚表左白朋友都無得做

係鐘意嘅，慢慢等，等到對方變返單身先好去追，又或者對方結婚就放低

有男朋友嘅時候仲去追嘅正仆街，祝你他朝君體也相同

你都講得好啱
我都係安份守己
做住普通朋友先

Send WhatsApp 比碌鳩佢睇
佢覺得ok 你自然有機

其實自己一啲主見都冇
不如放過啲女仔啦

我可以忍到乜都唔做

第一次表白cls

佢有咩PACKAGE咁巴閉
係咪有樓先

做人最忌有自信.....

再慢慢認識下先拉

大佬食個飯姐，咁都以為暗示啲咩。表丫，表飽佢，係都要friend都冇得做你先安樂

4月3號先話求婚半個月
而家又話鐘意左第二個
點信你呀屍兄

邊有呀

唔係以為改左名就得呀

求婚已經一年前喇巴打
而家單身🐶

平行時空?

對手只有一個

到底你求完婚之後點？求解答